捉曬你地返大陸

唔係香港又話返大陸, 想點

出公安份糧啦

佢呢隻冰純度高
食左痴得比較勻巡D